香港M記有冇szechuan sauce???

呢隻

啲美國人痴晒線係McDonald's 門口排隊

仲有人係eBay 賣

香港無
因為rick and morty炒返起
個醬係美國個陣1998年上花木蘭動畫電影出嘅
因為熱潮 今次限定一日

我見Youtube有人教點整翻隻醬出黎
其實d材料都好常見，應該唔太難
條仔話依幾日買材料試下自製

咩味黎

呢一款？

偽中國風味既醬
雖然叫木蘭四川醬但無麻辣
只不過係蒜/僵蔥/麻油之類既味道

黎緊會出！！！！！！！